反聖經- 大家覺唔覺得人係有分高低，投岩胎同投錯胎真係有好大分別？

我覺得一個人出世開始真係好大程度决定左佢既命運，出生係基督教良好家庭自然就會有福氣保祐，一生都會順順利利度過，起碼前半生都會受到父母良好教導，幫手教，性格發展都會順利好多，成長後會成為開朗樂觀既人。

而一個人即使出生係非基督教家庭，只要佢老豆係李嘉誠、李兆基家族既人，一生福氣享之不盡，財源滾滾來，一生都會有幸福人生同女女女。
最少教育個到父母都會識得裁培仔女成為有用既人，性格上都會發展得非常好。

但一個人出生係單親家庭又或者出生係窮人屋企，住埋d 2-300呎屋，家庭又有問題，老豆老母又只識打打殺殺，做地盤佬養家，呢d家庭生出來既仔女好多都生活得極其困難，性格成長後變得人生失敗，十居其九都係人生失敗者
得番一個會努力讀書成功逆轉命運做大學教授。

聖經根本呃人架，所謂既耶穌都係騙人，班基督徒好多都只係圍爐取暖，你係公屋窮撚毒撚根本好難融入教會生活，班人只係入來教會溝女同尋找心靈慰藉，係到搵老婆之後就一生平平凡凡咁做一個中產人士。

聖經根本係呃鳩人，根本人生無平等都無公義，做窮撚既我都係乖乖溫書拎番個第一榮耀返來逆轉命運啦！

聖經會令人沉迷耶穌，搞到個人為左傳福音而不思進取，我見我d大學教授全部都無人信耶穌，個撚個都要好進取視每日為挑戰，眼見女神比人溝、自己做毒撚衰左都要努力讀書做研究而成就今日既教授地位！

醒下啦基督徒！

耶穌只係信仰
比某啲人生存既動力 依靠
唔需要強逼人唔信

我呢d人生失敗者鳩up完走去溫書，我一定要爆高gap ,學大學教授咁樣，即使心儀女仔有男朋友唔鐘意我，都要學Peter 咁努力讀master 讀doctor 就會有成就，人生本來就係競爭，上天只會分出人生勝利者同人生失敗者，你係無能既就永世都係無能，做死一世人生失敗者。

你努力成功，不停咁取得academic results同 excellent performance ,就會成為人生勝利者。

D基督徒講話大家要彼此相愛，大家要努力愛對方根本係廢話，呢個世界只有競爭同成功，一半係家庭環境决定 一半就由後天讀書叻唔叻而决定，有無努力到去决定你係人生失敗者定人生成功者

聖經根本係講緊大話，我見教友有好多窮撚有問題既毒撚都係比人趕走哂，所以話想做人生勝利者真係要讀下大學，學下班教授點樣由人生失敗者去躍升成為人生勝利者，不停咁出research , 而佢地從來都唔會信基督教同教會，佢地都只會信適者生存法則去做人

男仔生產幾億個精子，女仔只生產一粒卵子，都知道男仔永遠都係競爭女仔，體驗中適者生存法則，乜野彼此相愛根本是廢話，人類是動物既一種，本身就要分人生勝利者同人生失敗者架啦

仲返教會仲信教？ 你係咪傻撚左啊？

岩啊，其實信仰都只係比人有心靈慰藉者

我只係分享自己睇法，9 up完我就去溫書嫁啦。

我見有個同我差唔多高既人都做到大學教授，而佢係教我光學的。

佢都係窮人出身，從來都唔會依賴教會，自己一手一腳去外國留學去讀master返來，成為今日既教授。

我睇唔到呢個世界同聖經有乜相同之處，聖經講既野根本呃鳩人。

一個人要不停努力競爭先有可能擺脫人生失敗者命運

即管負評，我講既野全部都係事實。

呢個世界根本無人會睇得起班人生失敗者，教會既基督徒都係一鳩樣...

所以都係努力競爭，讀番個大學學位先再出來講野啦

耶教無投胎
信投胎果啲中緊武肺

想唔想香港七百萬人都有武漢肺炎

如果武漢肺炎可以令香港大洗牌，我願意香港七百萬人都有武漢肺炎，大家重新由零開始

人根本分高低，真係唔好信聖經個套愛人如己既思想，人本質係自私同埋利己架

聖經個套做左真係違背人性定律，大把基督徒做來都係虛偽，暗中都係做一d利己同埋自私既野，務求令自己有得益

有無人覺得聖經入面所講既當孝敬父母係違反人性？

對於某d父母明知自己無能力教育人就係咁生小朋友，生成4個仔女出來，又唔知自己買唔到大既樓比仔女又學人生，最後生出個智障仔出來！

大家覺唔覺得要將呢d父母拎去判處死刑？

唔比佢地再生仔，杜絕養兒防老思想，無能力生而又生就施行死刑制度，以杜絕生仔基因作怪。

講埋d廢話, 唔通住公屋既人(非富戶呃公屋)生活質素會好過私樓豪宅個批中產?

依個道理係人都知, 但事實係一個社會一定要有一班地底泥去做低階層低技術工種, 佢地唔生, 唔同將來要中產仔洗廁所掃街?

但中國九十年代已經做緊呢d野..

生兩個即刻殺胎或者結札

奉勸樓豬唔好對讀PhD後會前程似錦有太多幻想
而且過程可以令你生不如死
不過到時候樓豬可能就會需要精神寄託

咁係因為支那人口基數太大
正常發達城市都面對同一個問題, 人均學歷上升而勞動人口下降
你再壓低生育率仆硬街

真, 香港讀PhD不了

希望耶撚睇睇呢條片

反耶更加要睇

原來聖經係要幫你成為一個中產人士, 一個教授

但做低下人士咪又係被班教友睇低，尤其單親家庭出來既細路，成長後好多都比教友排斥哂，佢地得一兩個唔依賴耶穌，一條友努力讀好書讀pHD 去向上爬先有今日教授既地方。

個個教授都唔信耶穌既

推啦，人真係有分高低！

一係你要投岩胎，投落一個中產家庭既仔女，一係你就要學萬千大學教授、大企業家既例子，努力讀好書搵好工，係咁向上爬先可以有舒服既生活

唔會被教友排斥，基督徒好多都係狗眼看人低既人，個個都踩低公屋居民既人既..

留係舒適圈到圍威喂，出面萬千窮人既苦況，班教友識條鐵咩！

拿，今晚道指股災都見到窮人永遠比有錢有權既人壓死。

你信埋耶穌個套大愛，唔視旁邊既人做對手就永遠失敗架啦！

要奮發圖強，踩低其他人先做到人生勝利者。

呢個就係適者生存既法則

知道Ching對呢個社會有好多控訴 對呢個充滿不公義嘅世界好失望 覺得人最終都只可以靠自己

其實耶穌嘅出現就係要回應呢個世界嘅不公 佢要用愛去顛覆世界 係主嘅眼中每一個人都係平等 值得被愛 就好似佢所揀選嘅其中一個門徒彼得 其實都只係一個基層漁夫唔係咩有學識家底嘅人 佢嚟到世界就係要同貧苦嘅人同行

福音係無論貧窮富足 人人都應該同樣有機會接受耶穌做救主

Jesus loves you!!!